［窮撚無計］華為8X Max 5000大電7.1寸大茫，有冇伏？

部iPhone 6跌左落水池變成左磚，平平地專水貨大陸機，唔知what app有冇𨒂遲呢

好似無700 某d台用唔到4g

下，乜咁麻煩？3同數碼通可用4G嗎？

唔係冇B7 2600咩

買番香港行貨機好過啦。
小米max囉or Asus

Asus m2